燒山：星期六日無可能戒嚴，機場冇可能收皮

一開波就講

靜靜地唔得嘅

多謝燒山

推

Thx

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

以大學作為聚腳點轉守為攻

笑撚死我

無啦無啦

召喚gif圖

唔洗住,見到燒山開始識運用自己嘅燈力開始老懷安慰

第一次認真睇佢d片
前半雖然係笑話 但後半其實都幾有道理
燒人果單雖然未必岩聽 但可能真係做多左
點解唔攻得大學都講得幾好
除左中大學生講嘅守住屋企 吐露港要點
引埋經據典咁講就更加有說服力